做人真係好攰，好辛苦

有冇人可以幫我打下氣，讚下我

嘩，你好叻呀！

俾啲阿夢你睇

多謝

好可愛

到你讚我啦

你正過melody好多

好有心思
而我就咁求其

我都覺得係
Melody正仆街
死bitch